最近個個開live行路，我又行下先

約好朋友北角飲野，食完晏飽飽地行過去先

無人理你

好撚多人

唔多人你就驚啦

偽毒出哂街

好好天

唔關事
係冇人想理你

有人有人

自得其樂一樣開心

白痴
開包薯片洗唔洗拍片

巴打好主意 等我

口
嗚呀好多仔

話咁快就炮台山

熱死佢啦

負皮係我比的，咁無聊都開post

行到未？

尸山
已到埗